學車師傅叫我賠錢，賠唔賠好

前幾日學車學棍波van，入後波踩唔盡極力子，波箱滑啞死左火
之後個師傅話行得唔順，早左20分鐘落堂，佢自己走左去車房換波箱油，話波箱油有好多銅粉，新車咁多銅粉唔正常，換左$500叫我賠，點算好
今日見佢架車先行左20k

唔換
叫佢報警，然後你同差人講條友呃鐘食咗你20分鐘時間
叫佢還返20分鐘嘅學費比你

On9 賠佢老母

波箱滑啞都係500 扺啦

緊住你黎搶....
政府又唔出師傅牌, 呢門生意愈黎愈無良

佢架車有保險,係都claim保險啦,賠乜鳩野

屌開名啦呢d仆街
學棍波邊個冇死過火呀
而且發生d咁嘅事佢都責任大過你啦
佢冇極力子剎車制嘅
覺得會有d咁嘅大鑊嘢唔踩住極力子？

第一次聽
賠佢老母

梗係唔俾啦

你下次剎車大力左，條馱坑淺左，又係你出錢換？

新車咁樣玩一次就收皮

轉行做車房啦，洗咩做教車師傅

笑左 玩大佢啦 叫佢賠返20分鐘同500比你 唔係就開名貼街招

佢架咩閪車

一日咁多人用部車
個個收500 fatfat

老閪都唔賠啦

唔賠啦，你學車係咩都唔識，佢有責任監管你

呢啲仆街要開名，等佢搵唔到食

賠佢老母

哈哈，係咪曲線打手？

駕院撞左都唔洗賠

咁都賠錢咪撚出黎教車
教得車預左比新手玩爛車

行成20k點會算新車
學神嗰啲揸法5k已經五勞七傷
明屈

撞撚咗都唔賠啦
唔喺要條師父黎托柒 仲要收咁貴 遲到早退

叫返佢隻腳一二一二

佢都痴撚線

咪撚賠

賠 緊係賠啦 賠埋成部車比你
出部新車先再同我claim la

賠佢老母，明屈你錢
你係經咩平台搵呢個師傅㗎？睇下有無咩admin幫到你？

呢d消耗品黎架喎
叫學生賠...on99
不如叫你俾埋錢佢入油啦

應該開名擺上黎 等其他學神唔好中招

燃油附加費

下次幫佢洗埋車先走

當然要賠

下次學車仲要幫佢加埋油

搵緊新傅轉，等佢退番1800蚊考試錢先開名，等其他人唔好中伏

考邊區呀巴打

我個師傅話，上堂嘅時候就算你撞車，都唔使賠錢。因為佢喺隔離睇住你，完全係個師傅嘅責任。

掃捍埔

開名未啊屌

我介紹你啦我都係考呢到 留個tg

等佢過埋考試鐘比我先 等多陣

拎得架車出黎做學車，保養都想學生比埋？咁好做個個都做師傅啦

識揸車洗撚搵佢

佢咁樣實撚你一段時間先過返比你
直接開名 比d壓力佢
而家好多都好無良 無人監管佢地唯有靠大家提大家

唔洗驚佢唔比返你wor 有咩就玩大佢
Btw 1800租車錢仲要比埋考試鐘？
第一堂收晒全部數？

開名

賠佢老母臭閪

第一堂收左1800考試鐘先，之後每堂計

你等下先啦
佢實退俾你㗎
不過係減咗$500之後退翻$1300俾你

開名啦屌

叫得你賠咁賤格既行為就唔好比面佢啦
開名提各位巴打唔好中伏

班教車狗成日屌教院但又唔反省下自己人成班害群之馬

教院架車又新保養又好 極力子久唔久就換
第一堂師傅仲夠膽叫你自己玩到死火feel下部車
平日係hea教但至少算好禮貌比你自己發掘下揸車感覺
Counter姐姐又靚女

你班仆街由我未開車屌到我落堂
轉波個陣又偷偷地印個極力子搞到考試個陣感覺唔同晒
仲要濫收租車費 考試都計一堂
食屎啦你班仆街
比一皮教院都唔想受你地氣

都幾搞笑
佢好等錢洗？

我見好多其他師傅都咁做法

滑佢老母牙, 掃牙就聽過, 叫佢老母個hi 食屎啦賠錢

賠部全新HIACE比佢

最合理就比住一半租車當訂先 因為始終你搵佢果下就預左你考果日比架車你
但收晒全數就一般比較令人難接受 如果我自己有得簡就唔會。講到尾 我地先係客 我地有權簡

依d就永遠唔開名先 得個講字

支持樓主搞大佢 做壞個名 永遠唔洗旨意升格做大學

政府究竟打咩主意

名都唔敢開
一撚定係假膠

想問個師傅姓林？

屌 都話等收埋考試鐘，唔撚識睇字？

財到光棍手 仲有得退?

不

唔退就開名等佢成世無工開

有議員嘈過下
但係無左件事
要考牌的係小眾
無人幫出頭
利申： 挨過貴學車學費

有故聽？

牛師傅？

on9 一曰咁多學生 個個都死幾次啦
依d野學費包撚埋架啦 你話撞花就話賠比佢

開名未

仲要逃稅

樓主都on Lun 9

咪撚再誤導人啦
一直都有發牌 係少啫

佢叫你比就比 傻架你 你學左幾堂係邊到學 係咪已經比左錢佢？

棠？

on9先會賠
如果學神控制無問題要佢呢個師傅做乜鳩

有冇啲咩ws記錄睇下呀

玩大佢啦樓豬
佢明玩你

你怕佢唔合理既野就會愈來愈多d仆街野

教院一tick pass, 無受過氣， 唔鐘意隨時可以換師傅

出名 搞臭佢

開名啦屌老母

唔講咁多
一句:同唔同意政府發牌不足係學車價格過高的主要原因

一take pass個師傅有bonus好似
所以佢地都唔想學生肥佬

你個師父都on9
你教得出預左個架車D 零件會俾D 新手玩殘
我識就唔L 駛學啦
叫佢報警

架車滑牙咪揸唔到囉
你要賠番架新車俾佢同埋呢段休堂時期嘅生活費俾佢先啱窩(好似係)

我都係。😉

老閪都咪俾，仲要玩大佢
上堂嗰下已經預左部車會損耗，收咁貴就已經包埋所有洗費，最多咪粗魯屌下你，叫你錫住用，只不過係到期換順手入埋你數咁解，唔通條軚紋蝕左1mm又要計返錢咩，成單野佢食左你廿分鐘，你又叫佢退返咩
另外聽過師傅講唔駛咁早俾定考試鐘錢，我上次勁早俾個師傅佢都唔9收我，因為避免考牌當日有咩冬瓜豆腐借唔到車俾你，跟住你去海關告9佢

名都唔敢即刻開
唔怪得人地搵你笨
睇嚟你被佢食左20min都唔敢出聲

樓主最後點

果20分鐘佢補唔補番比你

屌，轉師傅啦，我個師傅好人到連明知禁區有人抄牌都肯同我博踩樂活道，又Nice唔講粗口。考到個日仲送個P牌我。呢D人一開始就屈鳩你，你之後自己小心睇路啦。

利申：掃桿埔 Van

唔賠換師傅

卓sir ?

學左十幾堂，死過火都有十次
賠佢老母，換師傅算

個師傅姓劉？

唔係，姓李

基本上大約二十堂左右，每堂45分鐘計
價錢大約連埋租車，上22-25堂最平都要8千左右啦
通常普遍8000-10000
你師傅夾到時間你又上到手，兩個月都學曬

你老尾學車個synchros同個clutch預左壞，教車風險之一

唔開名，就唔洗再講

好多人考完上左岸就唔撚理，仲魚蛋論屌返學神轉頭

唔好賠 教車狗有保險 報警啦 跟手叫佢退埋租車費搵過第二個師傅

唔賠
呢班真係狗閪黎

開名啦屌你

我學棍個陣都唔知死火左幾多次
賠乜鳩

佢咁樣屈你$500 仲好過教車
仲可以早20分鐘落堂

返朝9晚6

一堂9個字 再cut你20分鐘

成5個字 一堂
計埋食飯1個鐘

佢有8個鐘扼人

平均扼16個一日

扼堂費再扼賠車費

咪話唔fatfat

一定要開名，俾錢上堂係全包㗎，架車有咩事係佢同保險搞，換消耗品係佢自己負責，如果唔係洗撚揾佢租車呀，自己買架車學都很啦咁

賠乜鬼野，咪傻啦！
佢架車有保險，佢可以claim架嘛。況且依加單都冇張就話500，點知佢有冇誇大個金額

唔通佢部車爆咗偈又要你賠過部新車？叫佢食屎再屌佢老母臭西再報警加報埋消委會再報埋蘋果東張啦

下次上堂記住小心啲唔好炒咗人地架車呀

轉師傅啦

果時我玩到架車出晒煙
個師父話代表架車性能好

緊你老母
㩒字唔識打？

後波無銅牙 行緊車 同無踩晒極力子都會直接打鋼齒

所以d銅粉唔關你事

唔撚賠，睇佢點追你

個仆街係咪叫 Joel

唔賠.上運輸處投訴唔知會唔會釘佢牌

私人or學院?

牌係唔可以發咁多 會影響同一時間路面學神車輛太多 造成交通問題

牛

開師傅名

學車 不嬲俾學神搞到周身傷

關q你事咩

死都唔好賠

依件又係成日嚇9你，玩壞波箱要賠錢

告返佢啦
fatfat啦今次

你都傻 話明生意
唔通開善堂
有本事咪考番個
運吉署有開放比你考
你唔考?

仲有停燈位果時陰d 陰d 幫你印brake 其實都唔知為乜，你覺得我停得出好米出聲囉，好過你成撚日係到自己落腳啦

而家有得考?

一早book期 而家有啲遲

明屈你

報警，屌九佢，換cf
唔洗客氣

樓主錢多比我得嘛?

唔賠

遇到呢d 師傅快走
如果未俾錢 直接搵另一個師傅
如果俾咗幾堂錢
諗辦法錄音或者WhatsApp 做證據然後報警

樓主假膠？唔係既話你都醒目仔
咁既問題都要出po問

不了

搵過個師傅啦

開名 開電話

香港好似無汽車機械保險, 要撞或者唔見左先賠.
但係平時死火唔會點咩傷車, 死火係引擎無力推而已. 重有學車既部車一定五勞七傷, 你問你師傅墊底幾錢, 你搵野撞撚買 To 左架車佢有新車添. 不過佢就幾個禮拜無工開啦.

開名啦

如果有人咁都賠 真係好過教車

賠佢塊Hi

賠佢老母 我學車都試過未鬆極力子轉波死火
大把人係咁

想你考個陣唔慣fail

叫佢小額錢債追你

開名未呀

拿拿臨開名啦

咁平好伏喎 正常廿堂9000-10000 佢收唔足錢多數都hea教等你肥左再上多D堂
學車唔多貪平啊 你比足錢佢教得唔好 你大條道理屌鳩佢

開名啦，有相的話仲好

你個名

樓主仲等佢退1800畀你?
佢退都只會退1300畀你
不如而家即刻搞大佢好過啦

樓主開得未

香港排斥一切無經濟生產力既行業

講到明學車
都要賠？

名啊

分享下 等大家唔好中伏

開名玩大佢

路程可以RESET
外國都有人RESET架車黎賣扮新車

千奇咪阿
我諗住dse 炒左 入李健/鏗鏘學院 上返ugc

唔踩極力子2波上3波

學費已經包左啦！
識揸駛搵佢咩

我之前都跟佢學 （肥底？）

屌 依家d師傅真係好L on9
第一個師傅 教港島姓陳 屈錢 學左萬幾蚊
平時態度差 仲成日話因為我換左好多零件
好L on9擺明想屈我錢 同樓主一樣都係要開頭1800租車 逼你繼續學
好在第二個師傅好人 態度好 教得認真最後攞到牌